lol真係垃圾game

屌你老母 垃圾game

放白金acc 有意留tg

大部分連登仔話lol係垃圾遊戲，呼籲各界棄game
但口裡說不，全負皮
利申 有玩 中上玩家

一齊玩呢